連儂牆就比人清空晒，但放負撚日日都話無野做，即係咩意思？

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

冷氣廢撚囉

出面大風，不了

q

區議員幫吓手啦
本區區議員佈告版 = 變相連儂牆 有冇得諗?

味有人開po叫勇武落埋手貼連儂，仲有成600正皮添，你話班冇嘢做撚有咩要做？

啲放負撚懶過西咁, 點會落去幫手

尋晚見到有手足整緊

不過唔好太夜，十點左右好散水，太夜人少好危險，驚出事時，冇大人幫手照應呀。

推呢個

係到放負，不如出去搞下文宣啦

加油

尋晚元朗西鐵見到有人貼啦

姐係冷氣軍師唔撚做

即係果班狗嚟

推

我嗰邊日日畀人清都keep住貼返

驚咩畀人清 清左咪再貼番囉 就係咁

佢地係咁問問問幾時整返
明明連儂牆係人都貼得